權娜拉真係好撚正！

腰幼腳長

仲有無人識hello venus

個陣冇留意呢個人
佢轉做演員先識佢

呢度

成隊都好正

HV係史上最應紅而紅不到嘅女團

yooyoung
alice

呢下真係靚到痴線

白滑美腿

正到

alice
呢隊應該係我follow得最多成員嘅女團

清純又得
淫又得
得左

而家去哂邊

秀娥阿

短髮正啲

金髮嗰期真係冇得輸

J左好耐啦...

再J

拉

中學好迷yooyoung
Alice而家整容整到

一出道就知正啦，係年紀大咗啲之嘛

仲有follow 隊長

拉你老母呀 咁撚正都拉

最撚正係申胤祖同權娜拉

好撚正cls 秀娥係自私左啲

未整容前好似好豬

張娜拉仲正

Sad but true

dr prisoner已經覺得幾靚

Alice 而家有咩撈？

狗狗

Ara Jojo

點呀

Yoo Ara隊長唱歌好好聽
Lime長短髮都靚

解散好可惜

整容前

Lime既起位就好似依家既定延
可惜HV唔紅

似玟星多啲

Lime

時間太短就拆開左
之後仲轉型

而前睇開hv都唔覺佢咁正
利申：追開瑜瑛

ching 識貨

原來咁多人有睇

我覺得有 個鼻有啲假

個樣太假

e張就真係j

YES

咁都上熱門 推

Hello Venus真心正

又真係幾正，有冇整過容？

想屌

咁靚實有

屌到佢折壽都肯

佢對腳真係冇得輸

梨泰院class

整就一定有整架啦，係睇下大改定細執啫，而家中日韓啲女星個個都會細執架啦

係真係佢？

Hello my Venus

有無j圖做wallpaper 啊？

飲番杯茶先

呢首真係好好聽 上星期先搵番出嚟聽 係咁Loop
一直唔明點解佢地會唔紅

最好聽呢首
走左Ara同YoonJo

美💗

老得快 ....

奇怪的拍檔先索

頂首歌已經 2013年
好老

有啊我係Hello Cupid

覺得佢個樣好8婆 好姣
每次見到佢都想打佢😂

覺得佢係 我的大叔 仲靚

佢細個都好靚女

Alice最正

一睇就知整左啦

韓國膠樣

就係貪佢夠姣

好正呀

整容過度

隻腳

我重keep住當年一輯條應援毛巾

好撚正呀viutv 930監獄醫生有佢

原本兩間公司企劃
上升期傾唔掂數 長期冇活動
之後割蓆 p社走兩個
f社拎左個名再加人 清新風轉賣肉風

童顏美女

我覺得佢冇乜觀眾緣
係靚嘅但唔得人歡心

咩look都好好j

走啦呢兩件咁豬

真

以為咩新人，原來成3張

呢兩個仲要幾靚女 原團真心幾屈

Hello cupid揮個手
Do u want some tea, Romantic Love, like the wave 都好正

3張野演十幾歲學生妹都冇難度